（多圖）同小強公園裏一齊食薯片！

其實係唔想佢步步迫近先分一塊比佢

高手

樓豬唔驚甲由？

我好撚驚

見佢有d口乾分左d妹比佢
唔知佢飲唔飲呢

佢唔行上我身到就唔驚

巴打唔開心？

好嬲啊就係你養肥啲強！！！

今日我生日

我都係唔想佢行埋我到炸

我都食左半包 但佢都未食到十分一

啤酒都快乾透了 佢重津津樂道緊

生日快樂丫

多謝

聽講藍妹罐裝.半罐可以整死好多甲由
唔知真定假

第二隻出現了 好似問緊第一隻可唔可以一齊食

巴打你i大之後去左邊

好似係浸死

海旁？

馬鞍山海濱

係

香港d海旁個個差唔多樣
d料可能都係比同一個集團包起黎做

咁開心

香港仔

紋晒身咁,知咩事啦

3p了 好似玩緊搖搖板咁

咁生日快樂啦

紋咩身

巴打你生日？我都係

巴打捉返隻黎養
留待追秋香用
btw生日快樂

你知道得太多了

都係7月3？ 生日快樂wo

生日快樂

我有秋香了

我都係今日生日

果隻企左起身

出黎行 你著紅鞋咩料呀?

不安

喂你著左我對西瓜喎

真定假架 南區人

自己一個人飲悶酒，係咪秋香唔認得你係唐伯安，以為你係華安啊

清生日快樂

我都一眼睇得出係香港仔海旁

一腳踩撚死佢地

做咩唔落藥

其實觀塘，天水圍 都係咁架

有圖慎入 今晚我落街餵甲由

早兩日有巴打落過

屌 以為同一位ching

咁對鞋點算

求多圖

我都係比佢啟發出post

我一開頭都以為係
上次位巴打請咗塊熱浪比甲由食

岩岩有個丫姐執啤酒罐嚇走佢地了

仲以為係西灣河去北角嘅果條海濱添

生日快樂 巴打

南區人一睇就知

我係驚佢走埋我到 無害佢架

咁你認得佢地嗎

成日比大街個啲嚇親

岩岩整好時跑步都嚇過一嚇

將軍澳海皮?

個公廁開24h

知道有咩用呢 又唔係黎同我𣈱飲

公廁唔係24小時咩？

巴打生日快樂
早知黎香港仔海旁搵你啦

點解咁講 你又係一個人獨樂樂？

做咩咁夜係街飲悶酒啊巴打
生日快樂

原來重有好多蟻準備搬薯片碎

唔算悶 第一次咁做 算係一個回憶

樓主做咩唔坐去d船仔度

樓主傻撚咗

Btw 生日快樂

咩玩法

相比小強 蟻好似有效率d

好似勤力啲

你唔驚坐你隔離d漁民銅像郁架咩 好恐怖咁

你個名

好似唔係銅像黎 係坐得耐等人石化左

坐咗好耐曬黑咗

啲閪船成日有人嘔 污糟到企都唔想企埋去

自從個公園重建左加左樓主d相入面果種地板之後 因為加高左 所以地板下面有好多空間畀小強生存

我

前幾日經過行下 都見到好撚多隻

係香港仔海旁呀 好多mk兒女既地方
祝生日大快樂呀樓主

人地係毒死佢地之前請佢食最後的晚餐
你係真係請佢地食飯

生日快樂呀樓主
係咪有啲咩唔開心 要自己飲悶酒

試下豬骨餵小強

試過喺馬鞍山圖書館出面坐坐下
望一望後面花槽
陷家產廿幾隻小強
嚇到我仆街

你坐呢D地方要留意下身後